有冇靚黑白相分享

乜柒都唔識 磚都無 虛心求教

睇下何藩啲作品？

早幾個月攝台講過睇左

我諗大師嚟講真係無乜邊個可以同佢比

香港計定點

Mary Ellen Mark
濱谷浩
東松照明

謝

全球計
我孤陋寡聞 留名學野

Sebastiao Salgado

深山大盜

香港黑白相好多都係影廢老影低下階層就
睇ig10個9個都係
影人又唔係問題
但影完廢老又冇主題又扮到好似有深度咁
可能我真係唔太識欣賞

而家仲興影低下階層？
Btw 何藩老友 黃貴權 都影得好好

好多 深水埗影人推車仔呀執垃圾咁

佢啲相 我唔係好識欣賞

你講笑咋嘛？
森山大道下話？